有冇返工兄弟做緊間公司嘅屙屎風氣好差？

屌你老味真係不撚知所謂

以前fg 第一份濕鳩工得個10k 、又要長短週返shift，都算

得閒去下廁所屙屎，到返埋位時啲同事就啤啤啤、死肥佬上司又會俾下面色你睇，然後問下你去咗邊咁耐

嗰陣結果搞到公司成陣白色恐怖味，去屙屎都好似有罪咁

屌你啦，你地返工個陣未咇撚過屎呀？唔講仲以為因為我去咗屙屎搞到公司赤字

加上而家公司出錢請我返嚟係做嘢？傻撚咗？

最後做咗幾個月冇做了，而家人工係個間on99公司嘅幾倍

屙屎風氣仲好咗，至少去屙幾耐都冇人理，自由的風

Cls呢d公司走啦
一日最少柯3次，每次15分鐘

廁格=食煙區

公司理得你幾時柯，做得切野咪得囉
利申： 日日10點落去買咖啡，飲完再柯屎

柯梗屎覆你

柯梗屎覆你

係廁所坐左45分鐘了

呢啲公司就唔好留戀啦

垃圾煙剷，痾個屎都迫我吸二手煙

之前去痾屎俾老細暗示我去得耐
跟住試過兩次腸胃炎請sick leave，之後無人話
而家都會先同同事講明會慢慢去廁所

you are fired!!!
原因: 痾屎痾太耐導致公司赤字

柯梗屎覆你

啱啱入坐 冇人理

小心痔瘡

唔影響工作咪ok
有d多屎人 多屎屙又屙得耐 做嘢又俹簁
抵佢屙完俾人問 咁多時間屙屎 又唔做好d嘢 做一堆屎 搞到其他合作嘅同事

試過返5星酒店
成間酒店得一個員工廁所咁大把
廁格長期爆要排隊等痾屎
然後上一手d廢老又成日吐痰唔沖廁

15分鐘不如唔好痾

利申去親都半粒鐘以上

借朋友ac
老世反而冇乜野 但同事就會扮哂野周圍問人你去左邊
問到個個都知你去廁所去好耐
到你返黎 佢又會扮冇野

做哂啲野 準時交齊就ok
朝朝10點食早餐
1點放lunch食完仲可以係位訓到2點幾
去廁所幾耐冇人理 連老細都唔理我

5星服務(對外)
1星服務(對內)

柯梗屎覆你

坐得太耐有d腳痺，諗住坐多陣先出返去

老細自己都成日去廁所痾屎
仲會大大聲講 "痾個令屎先!"
佢好著重每個人既腸道健康
叫我地千祈唔好忍屎
同埋一定要痾清痾淨

利申 一日兩次 每次半個鐘

有得屙屎長短週vs冇得屙屎返五日
你又點揀

九龍塘會 個員工廁所好唔掂